死獌狗下場就踢你隊垃圾出局

廢到

車仔隻私家雞隻私家雞，easy 啦

曼聯下場對費倫巴治咩

cap左呢張 諗住踢哂先bin

ok

Ho ball

鏝=私家雞

騎撚住死獌狗

出2隊同你地玩下 比個飛機盃你地囉

55

麻煩哂
想專心爭四

沙利打強隊唔差
睇黎鏝都弱得幾緊要

清好耐無見 又秒人

夠鐘起身返學啦

冷靜d 完場先bin

車狗去晒邊

？

沙利打強隊唔差

ming

自閉吧車迷

Ok thx

笑死人 唔識柒字點寫

ok仔

藍藍車狗捐進了狗洞洞

？？

樓主好波

笑

全殺

ching格離班wo

trash

??????????

騎撚住你垃圾曼

沙利打強隊唔差

雙曼=弱隊